有冇巴打可以同我做朋友

可以隨時叫我打機

你去警犬fb留言

支持警察 就會多左三萬隻朋友

玩咩驚先。。。

LOL ok?

呢度應該滿足到你

打j得唔得

唔啦 比小朋友玩的
大個仔要學玩csgo pubg👌🏻

pubg我都有玩呀

我係男人呀ching

都係唔好
好多外掛，仲要勁多支那狗

唔好扮gay啦巴打

呢排多左台灣仔玩

可

有玩cs go但唔勁都想搵人一齊排下。

faceit/mm 咩level

手機版玩到手軟 好難禁

csgo
aoc

LOL OK AR

我都有玩

Frd
點聯絡好？